Emirate 商務值唔值？

杜拜番香港 加四千可以升商務
一直想試下坐商務 唔知值唔值？
有冇人可以比啲意見

自動升級過一次，爽到
Emirates business/first class出名係有原因ge
張櫈可以訓平，耳筒有active noice cancellation
有襪同眼罩之類
服務好，野食就睇口味啦

有閒錢未試過其實都扺玩

ek向來都高質素 睇你覺得4千蚊試新野抵唔抵囉 還掂一定唔差

咁平 ?

值

搭EK嘅最佳娛樂
係睇住班FA行來行去數住自己應該serve幾多客
數完一次又一次
就算順手都絕對唔會 serve 多一個客

你講個d全部基本野

我見佢好似有個貴賓室可以沖涼 其實係邊

機場lounge..

岩岩香港抵達Dubai 機場等轉機
窮撚economy

又話有得shisha嘅

沖涼房係A380 機頭等倉入面

間間Business Class 都有

係喎有無巴打試過